美帝有冇甘撚勁?

最尾cg 黎？

知依間野勁，如果做假應該唔出最尾個shot
依隻機械人即是真定假呢？
美帝有冇真係甘勁

中國: 落後我哋半個世紀
又贏

Cls

如果popo同你面對面跑過嚟捉你 你可以用呢招

是假概
bosston 是double s

樓主你可唔可以打返好小小啲中文

有追開平時係真，哩條假，搵人扮